黑色分化警告

等手足出哂去
五毛開始大規模引和理勇武互屌帶風向
大家小心

推

agger

準時開工啊班友
現場永遠同呢度平衡世界

真係好多風向撚扮和理非屌勇武,

如果面對黑警恐襲, 酷刑, 唔比救人, 濫暴, 打頭, 性侵,
放下火都民意逆轉不如以後咪搞la, 做返隻港豬以後thank you sir 啦

對準狗鐵放又傷唔到平民, 有乜問題

成個都係局嚟

講到明今日和理非！個重點係美領！

但黑警為咗破壞今日個集會，壓低示威人數，派臥底作愚勇舉動！

然後事先係全港各地鐵站佈置防暴，大屠殺所有散嘅手足！

與其互屌，不在場人士不防幫手睇直播睇新聞睇水

Push.

手足門其實都係醒目兒女

不分化已在心中

推呀

930北京新機場要人！！！
全國人民替新機場做壓力測試！！！
說好的過億吞吐量！！！

721 831

推！
冷氣軍頧做嘢

好多post

頭版得一個 警民衝突 定 香港人向美國求救？

睇下點啦
我自己就覺得今日去黨鐵站勇武嘅全部都係狗
講到明今日美領和理非

分化撚
死全家

極懷疑會安排狗隻或藍絲出嚟送命
但今日唔可以有人死

停止互屌

認同
推

五毛最仆街

又鬼又貼圖

不完美 可接受 要改善

都係果句
核彈都唔割
大家真係做得到先好講
咁多人屌前線

今日放火做鳩？
請願變燒野，
傻左？

屌曬分化撚老母 除咗搞美國領事館 乜撚都唔割啊

所有人翻屋企

認同

尋日已經有巴打喺連登講 今日任何攪事既人都當係鬼

現場咁多菲律賓藉人士
你班鬼有冇理過佢哋

唔好俾人帶到風向
團結 團結

分化撚瘋了
不停開post

點解你覺得係同一樣野? 今天只做一件事?

個火又無燒到美領, 美領依家係收左信, 收到有N萬人請願

依家人地另外燒狗鐵, 關你乜事

嘩 全力出動阿 block狗先

手足有事慢慢講 客氣啲檢討
不割席 不篤灰 不分化

推 去美領

無撚有錯,墨西哥式劏狗我地都唔割啊

係, 今日SPIN得好勁, 民氣已急速流失!!!

push

記住對家最多既係人
記住自己既目標
不分化

推
點都唔割唔鬧
兄弟爬山 各自努力
唔係得個講

做多樣野咪失焦囉
大陸更加有借口話你地係暴民，明未？

不分化

屌你屎眼呀

唔好中計

起底睇分化撚之前啲post

大陸? 咁好笑?

你上網睇返89民運啦, 班學生絕食都比中共叫「恐怖份子」呀

大陸講乜你咁care 做乜

而家要做咩
要資訊
要文宣

唔好做咩
互屌
放棄

Agger 推

推，屌佢老母死5毛，正仆街

FB D和理非個個話勇武做得好，係連登掉返轉

同意
好撚明顯

分你老母呀

今日係向美領請願

美領係隊友 班友set乜撚野路障？

有人搞事就散開！

Agger

推
個個post都係度用和理非身分屌前線
我岩岩就睇住前線爆站 大撚把和理非幫手開遮
屌乜鬼

幫手留言

[SOS] Today (8 September 2019) there might be undercovers impersonating protestors to orchestrate clashes with U.S consulate general in Hong Kong and create conflicts to destroy peaceful demonstrations.

推
呢個時候屌黎屌去有乜用

落場既出曬去
成個連登又出現一堆分化post

不割

勁多分化po

真正喺出面嘅人根本上唔到連登

基本上邊日有遊行集會都懶得上連登
成個劇本咁次次都不停互屌，睇見都煩

呢個時間咁多mon po 狗同三毛出分化post
我地講左不分化不割蓆

721
811
831

美領最安全!
美領最安全!

班狗就係因為唔敢係美領附近開波
先會出招混亂拉人同封站
目標令到引起混亂大家唔去美領同SPIN走明天新聞重點!
唔好中計!由班狗係罰企一日!

另外絕不分化前線!不割席!
捉鬼係幫唔到成埸運動!
呢一刻美領一定要多人!

真心提出問題既唔該語氣好少少，咁分化撚就好易認

共識係今日和理非 個重點係美領 向美國請願!
暫時唔需要勇武行動!
幫手Remind多次大家!
見到有人勇武行動就行去Remind
多佢一次今日運動重點!
前線手足一定知今日和理非 唔返唔理就唔洗理佢地 做好本份就得! 啲鬼邊捉到咁多!

真勇武手足 做完野就走喇
有心未怕遲 留返啲體力
今日主角係和理非

記著大家講野 有禮貌啲唔好一出聲就大大聲 要互相尊重

謝謝

係，尋日明明講撚好哂今日和理非
咁都要勇武，惟一可能就係鬼
建議所有手足唔好理班鬼，由尻得佢地自己玩飽佢

勿分化

推啊推推推推

出左去既基本上 唔會睇連登 我都係岩岩上巴士先開始睇到 遊行期間啲五毛就會群湧而出架啦

After

推！

不分和勇呀
拆鐵欄嘅同做文宣和平示威嘅都係香港人

之前com好咗今日和理非

和理非表示放核彈都唔割

核彈都唔割

..

今日成個連登慘不忍賭，垃圾post 開極都有，最慘有人附和一齊推

講真前線做乜都好，佢起碼鼓氣勇氣去做，屌佢老母你估真係唔驚比狗捉既咩，仲要比人歎住冷氣係屋企屌，真係cls

乜都好，總之不受傷不被捕就係贏

出哂去現場，無人留守連登，五毛就可以開工玩分化

永不割蓆

勁多分化撚
出面啲post係咁互屌

「懷疑有組織發佈大量fake news想搞散場抗爭」
做人要有公關！文宣多一個就好多！連儂牆要人！

今日 下午 美國領事館

衛城長久戰，生活中抗爭；
拖垮邪惡、打倒腐敗；

每日任務：
1. 抵制「邪惡」「無良」的商戶，例如cctvb廣告、黨鐵商埸、黑社會、打壓員工的店鋪，減少淘寶、減少八達通
2. 安全情況下跳閘，免費搭港鐵
3. 夜晚十點吶喊！！！連繫左鄰右里
4. 做運動，身體健康，鬥長命
4. 每日一post，社交媒體戰（Twitter, IG, Facebook, Reddit) #HongKongProtest #Chinazi
#FreeHongKong #HongKongProtests
Twitter 共識頻道
5. 不要說推，試著copy and paste呢段嘢
6. 保持獨立思考，分析能力level up，抵抗fake news/ rumour ，五毛分化post

每星期任務：
1. 罷買Bye Buy Day：星期日、星期五(唔買非必需品）
2. 做孝子救港，關心下老母老豆老人家，自己老母自己救
3. 去連儂牆貼3張文宣，輸出革命思想

每月任務：
1. 出糧換美金、買美股
2. MPF都買美股
3. 搵多幾個人參與
或者做唔足，但我會堅持到尾，Best effort，你呢？
Version 2019.09.08

推，正視聽

真係要守護連登
由大量fake news 已經好不尋常
而家仲有分化撚空群而出

係鬼燒架！唔係手足！

推
分化撚幾時死

次次都係咁
出到去一上連登就大量分化失敗散水post
而家索性行動中就唔撚睇連登

拎得出大陸嚟講已經可以block條傻仔敵人係中共都未知

係現場見到本身係掉野落去塞住個站等popo上唔到黎
勿分化

我愛手足

不指責不分化不割蓆不篤灰

同意

唔燒都燒左囉,你想點?叫放火既跪係你面前認錯?

而家所有報都有哂立場，就算和平行街你都唔會期待大公報幫你報好野啦
你幾時見海外媒體會因為你放火就將美領請願踢開啊

屌
點解有咁多

臭警扮鬼搞鳩和理非場？搞到我地和理勇武互割?
唔割喔ＳＯＲＲＹ
你繼續燒，我地和理非好撚BUY
最好燒撚埋美領

夜晚又到風向 分化 fake news出動
大家支持住;記得不推文回覆

都係果句
核彈都唔割

有咩諗法？核爆都唔割囉

家陣口號嚟？

pish

令到在場手足一開連登就係分化post，不推文回覆pls

唔好話核彈
雞蛋都未出就已經割

啲po真係好古惑
趁人出去想喺度分化
其心可誅

Push

警察擺明想屈你地班友燒地鐵站 破壞公物 做頭條
記唔記得818 流水式集會零衝突紅媒無野報到要搵大灣區新聞報

1。集中請願消息
2。冷處理警察暴力 （大把時間清算）
3。相信勇武（大拿拿三個月啦佢地大個仔屌到鬆化曬成熟囇啦)

In Hong Kong we trust

不分化，只係開po叫手足唔好留係中環，唔好比黑警引戰

不分化不是口號

就算係放火都唔撚割 又唔係燒撚到你屋企
唔撚洗旨意分化我哋

睇水啦冷氣軍師
配合前線做野
你可以勸 但勸唔掂果陣唔好亂屌啦 ok?

唔好捉鬼
勿分化

所以近排少咗上連登收風，成堆三毛喺度唔知做乜。
到底係三毛弱智定當我地連登仔弱智呢？
冇人信你哋架三毛，你哋就嚟減人工變一毛啦。

收工啦～ 唔好再分化香港人

鍵戰幫手文宣
睇水 俾資訊

美領最安全!
美領最安全!

班狗就係因為唔敢係美領附近開波
先會出招混亂拉人同封站
目標令到引起混亂大家唔去美領同SPIN走明天新聞重點!
唔好中計!由班狗係罰企一日!

另外絕不分化前線!不割席!
捉鬼係幫唔到成埸運動!

重點係呢一刻美領一定要多人!

依家個個出哂去啲分化狗就出黎做野

不分化，不割蓆

可檢討 不分化

推

唔好畀人帶Focus

D post推得咁慢 就知得返班5毛上連登啦

今日狗特登引起衝突

成炸p係到推個捉鬼post

香港人，還拖！往死裏打！
831臥底警犬開真槍實彈鎮壓示威者！太子站恐襲！中聯辦葉虎！

跳閘/轉搭巴士全面批鬥警犬及其家屬㩒錢/換美金，經濟制裁中共全面杯葛tvb廣告商同藍絲企業！#antichinazi

都一排冇見過連登咁多分化post，睇落中共未諗到計對付我哋

不要分化，唔好再捉鬼

鑊鑊都係咁，啲人出晒去，就一堆人小事化大，不斷開post指責互屌

急推 忽屌手足

大陸仔扮香港人
用書面語 撚字都唔識

大家小心黨鐵運速龍由中環去灣仔

冇啦，運動失焦，和理非俾勇武屌到阿媽都唔認得。都唔知而家做乜春。

Block

好多on9 仔又話失敗又乜柒柒

黑警每日鳩拉 你坐係度都可以搞鳩你

成班冷氣軍師鳩叫

好多五毛呀

不割不分

一退就係死，邊個會退啊你真係仲當香港人係5年前個處境喎

唔割架點都
五毛死心啦

Mon live stream 當看透世事

網路搶攻！

收皮啦屌你老母

近三個月唔止一次放魔法啦，有冇民意逆轉？仲想講影響民意，戇鳩鳩

push push!!!

被佢地帶得郁
證明真係多狗玩連登

而家放火燒黨鐵就汪汪叫

分化post唔好推

狗出黎濫捕 阻集會自由

一定係前線為咗比多啲時間中後線走先做嘢

利申後線散水黨 多謝前線幫手buy time

推！！！
不分化

求下大家返自己區今日忍一忍唔好打交
係現場既手足做一次左膠拉人走唔該

大家幫幫手係tg叫人走

我淨係見到黑警放火同打爛野

三不呀

屌都唔撚明，現埸網差撚到仆街，上到網上到連登係到講講講嘅有9成9係垃圾分化撚

前線其實好有腦 唔會三個月後突然變蠢 不分化 不懷疑 不割蓆
香港人唔好俾狗仔、臥底狗同三毛帶風向
狗玩封鐵等你難走 係想d和理非下次唔敢出黎

順便block 5毛
次次都係咁引罵戰 分化
已經好易分

話左唔分化 仲響度開post 屌
唔做審實係5毛

手足今要忍口唔好理佢地

721！唔見人！
831！打死人！

不分不割

Peach

不割蓆

推 小心

不分化！

推你

除左行動post 其他一律po唔睇
太多分化狗

唔撚好理分化狗

推設卜返上黎

推1

現場跟本唔會睇到連登，個網絡慢到癲

推2

推3

推4

推5

推6

推7

推8

推9

推10

冇人要屌 永遠的共同體
勇武其實都係和理非
和理非其實都係勇武
！！！

經常性發生

唔洗睇，我就唔會俾佢地分化到

真

推推

玩左咁多日連登一開始唔識玩果d 三毛都變到識玩了

根本由始至終最仆街就係班黑警

push push

推 啱啱夢醒見到啲分化post真心嬲
大家團結啲可以嘛